想入行做證券既手足千萬唔好揀耀_ 呢間閪公司

人工低，workload 大，
高層逼前線執屎，乜都叫前線去做，
跑唔到d 無謂數會比人罰留多個鐘係公司，
b 仔少到仆街計法又on9

detail 有人想知再講

利申 已離職人士

留名

郭sir上連登？

郭sir 去左第二間鳩up 唔洗係耀_ 走來走去
無野做梗係上連登

我都聽過呢間pk架啦
仲日日post ad請trainee 引人見工

呢間只要識講野都會請
因為個個逃亡 根本唔夠舊人去train 結果好多新做都會好快走
recruitment day 無停過

要跑咩數？開户？

以前跑開新戶，新戶當月有幾多個戶口開始做trade
姐係new client with first trade
條數爆左上去就好難落返黎，而唔到數又會比人罰
而家d 分行轉左policy 跑commission grow rate
到數派唔知7成b 仔比你，3成留年尾當花紅出
唔到數就係年尾扣

真係痴撚線，邊有公司咁撚樣

growth rate 咪仲難跑。。
香港market 都就飽和啦，邊有咁多增長

d佣金咁貴,跑條勁咩

好心佢跟貼一通, 富途先講野

其實兩樣都難跑 跑到又扣d 放年尾 跑唔到又係年尾扣

利申我離左職，唔記得跑數詳情，靠記憶大約講返出黎

而家咪搞緊咩送8888 都唔知佢搞乜

佣金無得鬥，一係係客服同產品方面做好d

客服又唔見好好
間野成日暪住啲優惠唔俾客

因為公司唔想d 客係咁r

你keep 住用應該無咩特別sms 收到
你試下唔用耀_ 幾個月
大把推廣sms
又有call 收到

俾得一次就有第二次
靠優惠都唔係好夠

全間行既前線士氣低落 個個搵出路走人 新人入黎未學好又要聽call 服務點會好
公司對外就闊佬 對同事就度到盡 死仆街葉

前某證券行職員留名

同一間？

耀才呢間野呢方面出晒名。

不過個老細都係存心想賣盤畀支那人，唔覺係想長遠為間公司好

間公司個盤咁貴邊有大陸人買

咁你老細的確開價貴，

一開波想賣畀交行，人地嫌貴唔要。

之後都有幾台人同葉蠢材傾過。

咁講真，支那人掟錢落黎起過壇新野都得，實在唔使貴價買耀才

唔係

佢唔係我腦細了

香港咁多細行 掉少少錢已經買到個牌了
洗撚買垃圾耀_ 仲要要排整頓

證券界人士留名

你確係。

所以本地證券行都系定畀人收皮。

系你老母

港資仆街數一數二

郭sir 都走埋你知咩事啦

耀才高層上連登比負皮?

個所謂CEO 都係垃撚圾

推

我覺得無咗定額佣金收費，做散客既證券行好難做

留名跟進

所以係咪都R 你開戶
你又要開戶數 佢又要你佣金平又要你瘋狂比優惠

妖才日日o係新城賣廣告請人 話自己人工高 福利好 又話廣納人才

apply 過文職位, 咪又係無人 call 正仆街

高佢老母 新入行當你未考牌/岩岩好考左牌未上過 得果11K人工
食撚屎啦

我都離開咗呢個圈好耐，之前係某證券行做之前耀_呢間野都好似唔係咁出名，當時我做後勤settlement部門bonus都分得幾好，最近聽返舊同事講已經分得好少

巴打應該都幾大個
SETTLEMENT 而家WORKLOAD 大仲要無B 仔真係好慘

咁如果想入行 巴打建議邊間

3X喇，我舊公司以前都係做散客為主

入行做乜先?做經紀就唔好喇，我覺得無得做

做過耀_ 真係覺得散客無得做
錢又唔係你袋(唔同以前
氣又係你受

做致富都唔做耀_
唔好做經紀 除非你識好多好多人仲有能力做大TURNOVER

散客係廢老要用經紀落盤啫，後生全部網上落盤，基本上現在唔需要股票經紀

我而家就做DEALER 囉, 主要做CORP客, 細公司幾得閒逗份高人工,
做耐多少少搵D 野進修下自己

dealer我覺得都係夕陽職位嚟，遲早都唔需要呢個位

捱個2-3年就跳了

佢叫緊好高價

想轉做乜

散客無得做架喇，咪睇下邊個水魚接佢貨

考個RO 掛RO 牌就唔洗理夕唔夕陽了
始終間間行都要RO

洗定

經濟唔好證券銀行都難做 5仔 個D大銀行都係咁炒人
仲可以請到人算好 努力進修增值自己 到時就你簡工

咁易要坐咩

Responsible officers 咩獲位嚟架喎

RO就係請黎簽名坐監
你諗你

咁再諗諗先 因為我都唔係入左行好耐
可能係間細公司做到退休算

抽身走好過喇

如果做細既中資RO最易中招，佢地成日唔跟規則做，但就要你簽名

依家聽說有啲公司係請經紀，不過唔使搵客，但是實際做網絡blogger kol

like數follower數決定佣金

KOL股票版

11K邊會請到人
就算剛剛畢業都已經15K起跳啦

屍零已經係KOL

即係請打手。

舊舖叫我考 話考完升我
但間公司平時做野連IA都過唔到
俾人check咪仆街
後尾拖左一陣轉左工

利申：唔上進廢青

依間出名西,全行都知,成日玩fbi去其他行搞事

咁既人工去邊到搵

你可以搵人去IN 下

而家唔興跑街客佣金賺老實錢

無論大細 間間行都幫D人頭打乒乓波

RO 9號牌先值錢 不過呢個9號牌最黑暗最小圈子

好多時係熟人先肯幫佢掛 實在太多油水

咁巴打而加做緊咩

不如講下收埋左咩優惠

第二間行

要等佢地同事上黎先答到 我而家都唔記得了

民眾證券？

識野

想知點做

岩岩睇左片了 THX

但經紀沒底薪

同老闆講，我係連登有開post講美股

佢自己經紀再請啲導師即係打手

老散唔會買美股

做散客ge行無得做
咁多間咁低佣

但其實好危險，執咗既話存倉股票好似攞唔返

唔會隨便執 個牌好值錢 一定搵到大陸人接

有錢自己搞啦
買返黎有排改

會唔會有人買LIKE

咁睇來證券呢行係咪冇得做啦
踏踏實實係銀行sell下基金算

咁goldman都係證券行黎 大行有機構客 日日有turnover
不過Corporate finance比中資行做爛左

但 freshgrad 入finance 呢行應該點入

做finance就咪入老散行
做d有corp客有ipo業務既
或者海通果d有老散又有ibank既
做過老散細行返唔到轉頭
我都唔知自己將來點算

巴打邊間阿

有DEGREE 直入海通同埋其他有做IPO 果D IN啦

沒咩opening wo

有D 唔洗你經驗, 有DEGREE, 考埋1牌就入得去做

本地老散有幾多間丫
數得出果幾間其中一間囉

做左好耐?
跳出黎搵D 細中資行都好啦

老散行都轉型賣埋基金保險啦

間公司叫_揚？

耀x 睇個樣都係煲大個客戶人數係市旺時賣貴d

推撚爆

好似話辭職，要俾翻錢俾公司，so called 訓練費

contract 有寫明，如果無牌而請人就要簽呢條條款
一年內做得越耐越賠得多

我果陣有簽，而我亦都捱夠一年先走

同行，公司請緊人，有冇人有興趣，最好齊3牌，係公眾假期要返

用開致富lm

公眾假期要返

間公司係唔係好唔掂
出廣告打富x
認真 咁大間行打間細行真係好肉酸

係，成日開會話富x 點點點 搵方法打柒佢

花咁多精神搞咁多小動作，不如俾心機搞好d system 同service la..

戇鳩葉就係鐘意做呢d
做腦細做到佢咁真係喊三聲
忠心跟佢果d 簡單係狗都不如

做街客阿?

乜客都有

留tg 我幫你問問

有1-2年經驗都ok

added

如果想做下credit risk 可以點入行？

其實富途幾好用

唔好用就唔駛打啦

富_ 唔出即時報價, 耀_ 都唔整下佢web/app 入面個報價(仲未係即時)
垃圾耀_ 人做乜佢做乜 仲話想打人 膠膠地

仲有架死人車, 相信大家都有見過
整左幾百萬

遲d應該富途玩哂

取代sp trader?

有機會，佢個平台係幾好用既，real time，好多都唔洗錢
如果出埋期貨期權，真係可能打到好多港資證劵行

郭生都轉左工

岩岩公司先賣左比大陸人
又係打乒乓波
請人返黎坐

咩叫打乒乓球?

舊時係叫搭棚
依家無得明目張膽做

個市唔旺 咪人頭入/出貨保持成交量

請人返黎傳波

公司本來十一個人 就快變七個

都係細行? 我而家公司十個人左右

係

有冇人知道耀財啲波波人點應徵
係咪自己啲full time做返

證券行credit risk唔係好難入。不過難轉番出去

公司客開兩個account
一個係custodian (銀行/prime brokerage)
一個係execution broker
細行好難support到佢地喎正常...
我做過execution broker 好多時d客係外國fund house/broker